有人去完武漢，發住燒番香港跟住去咗海洋公園

Wtf

召喚咳住血去報案巴

屌幾時去左海洋公園

去狗屋

佢d老闆 恩客慘囉

點解呢啲撚樣永遠咁鍾意病住照去玩

搵過HG既清 RIP

100億擴建

用嚟做拆除費算啦

可以名正言順撥款比海洋公園
然後做醫療開支起醫院

支那豬

海洋公園gg
搵區議跟住下好wo

唔理真假 瘋傳左先

累埋啲動物

去參觀香港警察學院啦

來吧全城驚恐

屌你老母

今日？

點解仲可以飛黎飛去，周街玩